是日下午茶-車仔餸 粉仔

最撚正就係佢啲咖哩有果皮 仲有粉仔真係好撚正

屯門置樂? 但睇佢隻粉仔色好似唔係咁

元朗榮興

吹呀

我屌鳩你

咁正

下次請你食

我又想食呀

唔夠錢請埋你

好食?

臭雞

好撚正

點呀鴨

榮興正呀

希望唔會變第二間永年啦

永年宜家既質素都重日日排長龍

駁唔到